有心事既入黎擺底 無心事既入黎吹水 （145）

唔小心一百四十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

嬲！

好似唔夠飽

跌咗落廁所？

好似㗎咋 唔好咁睇得起自己先

已經回緊你 結果你自己1001左！

眼闊肚窄

咁你覆返先

屌

撐！

唔夠時間

死撐

仲爭幾多

40頁

屌住！

Chur支煙！

好！頭痛完 肚痛

飽咗

勁

你chur我chur！

食panadol

人唔笑

唔食呢啲

問下各位巴絲打

小弟想試拍下打機片嗰d

究竟YouTube點可以吸多d人睇

本身仲諗好去七仔叮隻雞脾食

Chill開

@波子表哥

問我表弟

好似係後者 酸菜魚咁既味既

咁你應該係酸菜

即係唔要面？

其他嘢就唔使諗
食就真係諗下好喇

冇食成藥嘅習慣

咩唔要面 你覺得笑波子唔要面

agger

5睇醫生

有木例子

笑4

但真係要唔怕醜先好做utube8

真

我意思係要出樣 但小弟矮毒肥柒 係咪冇機

小事唔睇

唔窮就掂了

統神。

買可樂飲

做咩

有對鞋389想買 但啱啱先開始供緊部電話

乜

唔一定要出樣 例如我睇chem個啲channel都無樣
不過打機唔出樣有啲奇怪 我諗啲觀眾都會想睇你既facial expression 除非你旁白好勁

agger u point

強

唔係來 煲野好紅的 唔係大陸食開果隻 同無酸菜

儲錢

唔明

call bf buy

買多隻髀吞囉

有錢就唔洗拍片啦
不過原意都係想有人睇 識多d人

Which point

原價要5舊水

水煮啦咁
但點食到酸菜魚味

同佢aa的

返工

你覺得笑波子唔要面
excellent question

ptgf

如果天都逼我爭氣 離去大概不會死

問你有冇例子說明呀

死了

拍片拍到識人真係紅嗰堆先做到
想有錢就返工 實際啲

貼錢都無客

真 utube當零用錢好了

咁講嘢

貼我錢ok

有ftbf了

同埋拍片嘅話 咩類型最吸引你地
做下research先

no hand ching >ball zi gor gor

call g eg Mr.Q

仲零用錢 燒錢就差唔多

小2返咩㗎？

我睇開Nilered nurdrage adagmator同twoset
香港既睇bob叔郵輪片

煲衲

錢就其次啦 真係想拍d片比大家輕鬆下

唉屌我未有時間整小提琴 整到既真拍上youtube

大J gor gor has a japan wife

廚同啡

你勁啲

smiling boris molamola

睇開beauty beggar

？

g持

所以？

勁過日本妹killer

既視感

男人拍化妝片有冇睇頭

咁偉大嘅 我覺得睇小2啲gif圖post都好輕鬆

有 有男人化妝的

佢唔收割like了

我都想開返間舖頭
諗緊開咩

u not a boy?

你咁諗嘅 打破傳統咪有睇頭

仲生勾勾

有幾多本 識唔識本益分析

梗係啦 人地唔洗化都靚過我整

I hv gf

我壞掉了喔

On99

Jejsjfjjddgg

垃圾口

幾時死

Jealous?

係

味蕾退化

老

真心想試下拍freestyle 9up幾分鐘嗰種

無刷利胎者

難啲 學下bob叔一路做啲野一路9up

你試下喺到鳩噏幾句嚟睇下先

陽台做愛計劃！！

我拍既話係咪用返呢個網名 定新網名好

賺view

終於得米！

叫咩好

預咗柒一世

諗太多 邊有人會記你一世

我係諗住可能定一個topic 然後9up幾分鐘我嘅睇法

聽到都覺悶 邊個想知你睇法

Is real

又真

整咗小提琴再講

老豆老母

傻豬

定係自彈自唱 9叫幾分鐘算

呢個我有興趣！但用ig得唔得

Why not all

有人睇就得啦

Target audience 都唔同

其實依家已經有個channel 不過想多d人sub再算

連登夠有人睇

唔改都冇問題

啫係你而家有片定冇片？

會唔會太長叫手巴好啲

但我覺得連登係咪都反咗先講 一係屌一係笑

點算呢 我隻狗呢家都唔願訓

有幾條咁

Ok即瞓

同表弟改返個couple名

唔使嘅 個名太長
啲人自然會幫你改個短佢

喊歐羅

喂

咁呀 加油
有歌聽再叫我

你改名未

改你老木

未喎 仲係到玩

9叫聽唔聽

不了

threeboystwogirls

Lm

ok你講

早

佢開心就好

想玩

有咩方法可以係度比大家評下小弟9叫功力

你港

你鳩噏下先

咩歌先

知唔知點解非洲黑人咁黑

有驚犬拍門

跟住呢

想咪港囉

頂 無睡褲着！

我呢排幾中意尻拍豪首 男人背後

因為佢地窮到燶

已經唔想聽落去⋯

聽過一次

仲有冇其他

好眼訓
好怕之後幾份功課做唔切

我覺得佢呢首算唔錯

而家呢份做完未

XD

未 差一半
我都唔知自己寫緊乜了
寫嘢勁長氣

我覺得幾好笑

加油

我都係del哂d片 做翻連登仔算

但佢無自信

做人咁易放棄真係算啦 冇嘢會成功

依d爛到貼地既笑話得真男人先識欣賞

講清楚啲 係佢repost個康鈣c

都係chow返黎 笑到仆街

唔好吹奏自己plz

Aggewt

你d無賓周既人唔會明

多謝你啊ching

1.5m左右

有冇方法可以唔呻
我一到夜晚就想呻

你兩個圍爐開心就好

本益分析識唔識

唔識

用把口呻 手做野

有無方法可以唔溫書

咁你啲錢比晒我 反正會蝕晒

做完再呻

所以都是唔好拍了 無人會欣賞

當P/e計？

我一早叫你溫書話教你你唔聽！

唔使方法 你夠任性就得

都係講翻打機片
巴絲打們有玩開咩game

自我消化

點解你地晚晚通頂都咁精神
你地平時幾點訓到幾點

你依家都可以教我姐

比你開間IT狗公司喇 有條友走過黎話想寫網頁 簡單野黎一個月寫好既
你會開咩價 請幾多人 買幾多資源
列出你既思考步驟

三點 仲未瞓

唔得 我會死

三點仲係好早啫

Aoc
Cossacks
Banished
Cities skylines

瞓九個字

認真 我嬲
嬲到真係想星期六飛過黎個種！

banished
city skylines我以前都有玩

你個生理時鐘係咁㗎

我自己蝕得啦 唔駛你幫手

唔好嬲啦

飛過黎都幫唔到我背野架

咁少

IT自己識得少好難開
又無客源
我諗緊買個franchise
等啲錢滾下滾下咁

過到去買手信
字靚就寫張明信片thx

Banished我有一排無玩 而家玩返係因為裝埋megamod 多啲野玩 不過都差不多玩厭了

瞓幾個鐘就ok
好似係

寄張比我 得唔得

咁過黎就買手信

講真 我整summary有一套方法 唔係既話我都無辦法臨考前一晚先背野

幫我整 求下你啦

揾真男人？ 有乜可以幫到你

冬天成日都凍死晒啲村民

純粹一個方向比我地練習下計掂條數 唔係真係要你玩it
你計一次比我睇 我有創過業 比到意見你

電車之狼

笑咩

聽大家d口吻好似同小弟隔咗幾條溝

你係真男人？

又5記得提xd

果然係後生仔 阿叔我老了

波友個個都係

同學d碌屎既sunmary係成份ppt轉做字

我得九歲

我有睇 但我係女

我既summary係書既summary

唔得 要自己整一次先記到野
記野個精髓係整個過程 唔係張野到
老實講 整完掉左佢都無所謂

同元兇同年 一樣都三碎

有呀 你可摸耳收收皮

籃球？

咁你教我

睇書都好呀

@hand ching

咁我大你六歲

等緊你繼續抛貨

垃圾

我計過一間貢茶一個月支出
大數人工三萬 租三萬 貨萬零
一日唔計旺季賣到200杯
基本上一個月有10萬蚊賺
但一定要個舖位靚
我揀極揀唔啱 依家諗緊第二啲牌子

所以咪話真想飛過黎 本書我又無係手

玩具

波子

又講我表弟

照用 唔自己整了
垃圾科睇碌屎無用

我影比你

你飛得過黎我都考緊

無野了 打錯

想當年我三歲都係落街玩捉姨因咋

下 我仲係屋企啜手指

十五歲係中幾

幫小弟諗下i大fg有咩工翻好過啦

Annual return8%左右 都可以

殯儀

九歲智商真係信

影成本咩

吹dida

有一日時間

唔講笑真係好搵

啱啱開始學琴

冇 但真心問中幾

有諗過 但係玩結他就知道自己永遠捉唔到beat

其實未 我chem有5份卷

咁要學定先

係勁撚好搵

Schedule?

洗乜講beat架

要 陣間啲人破地獄破到仆街

返個工講咩beat

有冇故聽

冇

我諗到啦 到時候9吹 順便拍低家屬現場反應 放埋上youtube 發達大計點睇

日久生情同浪費時間 一線之差

你又知我聽日去

呢個掂！不過好仆街

你講真定講假

過到嗰晚再講

點解呢度咁多真心膠

炒粉有冇興趣同佢開雙簧 你負責吐槽

live

關浪費時間咩事

咁串是咪好好打

真心對你又要比你話膠

行動比一切重要

不了 我寧願睇你表弟算

我寧願唔睇算

當你見到我手臂嗰隻老虎仔就知咩事

食

吃

吠鳩佢啦

又唔係老鼠仔驚乜

Eat

幾早起

擺低部電話啦
光澄澄點訓喎

有老鼠仔洗乜紋老虎仔

三澄

咁講經

老鼠仔驚閪咩 搵個剷剷晒佢中間啲頭髮

下星期五AS 下下星期AL

點解你好似忙左成個月

8號咩黎

呢度有冇音樂人教下小弟點練捉beat

唔止 仲有五月六月

拍子機 聽重拍

嘩 攞你命三千

a level the United Kingdom

Dse都考成個月啦

玩咗結他兩年都改唔好
齋彈ok 齋唱ok 但一溝埋就...

希望七月仲見到你

+1

你彈我唱

練多啲。
小提琴一日要練四十個鐘 其他樂器無咁誇張但都要練

好啊

軍師又中

你一日有幾多個鐘

我12歲 所以唔係咁清楚

如果ifc頂層開放會有人龍嗎

所以呢個世界除左天才之外無人精通小提琴
真。 我唔識拉小提琴

炒粉軍師

吓 關我咩事

好歌詞feel

Why...

任性

你不是作詞的材料

MLA啲歌詞feel

好痕

R

抄

唔怕傷眼傷耳 得閒冇屎痾就睇下啦
屌得細力d

由佢

邊個係mla

My little airport

唔comment content 因為我無comment諗到
但個畫質同音質好差
係 係唔關content事 但係好令人distract唔想睇落去
拍野唔係淨係講content的

哦

絕交了

我認我stereotype
男人老狗唔好唱啲咁姣嘅歌先

點解

冇計 窮L得部手機拍片收音剪片

我好鍾意胡一天唱

女朋友叫到

無得無計 要做utube8就要有設備
利申 我覺得我表弟去英國個段片既畫質好撚差 構圖又on9 唔知個cam man做咩鳩

所以咪話utube燒錢 你發展啲咩都要俾cost㗎
想attract人睇首先個thumbnail 啲排版啊 畫質啊都整得好好睇睇先

佢姣

唔係我杯茶

學到野了

你又話你無睇

下次試下拍靚小小再比大家過目

我想同你講 我今日去左打邊爐

好啊 食邊間

Planning analysis and evaluation 唔洗背
但11號17號就要

你不嬲都話佢edit屎

淨係睇左個條 因為窮j叫我睇

等死架啦

想吃KFC

未打邊爐都唔會死住

見完工飛過來

雖然大家成日討論 但我仲未睇過你表弟

喊乜又

我睇真人多過睇片

唔記得 朋友帶

想喊下

佢隻狗好得意

聽人講 表弟真人好高大

既然都自爆咗
大家不妨順便比埋拍vlog嘅意見小弟
都係嗰句 細力d

好似好大力

有冇你咁得意

又話無朋友

喊幾耐

今日見到creamy sunny
Creamy矮到

中形偏高大 未到高大
即係一定無希古恩咁大

前日識

一世

都係嗰句thumbnails唔吸引

Sunny好撚樣衰 收收皮

無話介紹埋既

我影書比你咪得囉咁麻煩

咁喊住傾

好撚做作

唔傾了

下 下次一齊食囉

唔知

有冇d成功例子過比小弟

Join

以為自己好型 成日著超級我個樣衰怪

又點解

你自己冇睇utube嘅習慣咩

下次同佢拗手瓜 佢贏過阿dee

98 bring me

只可接受身高160既人參與

9898

無睇晒 蒙太奇節奏太急

Watch ball

典解

邊隊

我鐘意

好 第我下次拍條好d嘅再比大家屌下

唔想見我
你影得晒成本書咩 同埋真係唔同的 你好歹都講video chat

不了 我應該輸

飛過去啦 想要手信喎

廢

唔係阿 唔想你為左幫我溫書晒錢飛過黎

我之前講過video chat 見你唔覆我以為你唔想嘛

驚無接應我 仲叫班fd去機場偷影個傻仔 然後開po
「厹飛黎cow女」

當去旅行囉

嘩 已讀不回 勁過份

阿仙奴

薯片

另一隊呢

可能見唔到
其實真係最好面對面 video既話 要影住個桌面 移近放大啲野黎睇麻煩 揭書又麻煩
有VR就正了

唔係我讀你就你讀我㗎啦

你有本事就唔好求佢

真 我想睇stone hinge

已讀。

無本事

呢個係一個問題 唔係一個結束既語句喎
即係我問你今晚食唔食飯 已讀不回 點解唔答呢

Btw你兩個一齊講野會好啲 多把聲無咁單調

存封 靜音一年

面對面太麻煩

未諗好

收到

跟住就不了了之到夜晚 之後就當答左唔食

講到好似我要人求我咁
係咪我買完機票飛埋過去都係我要人求我

我
憎
撚
到
仆
街

今晚食避風塘蟹/蝦

有咩麻煩

差唔多啦 多數一出咗去個chat就唔記得咗

Video啦

正

哦 咁我唔會再問你

一早叫左黎數碼港搵我

飛黎好煩 我學校離機場好遠好煩

想落7仔買野食 有乜好推介

你可以影張相比我已讀嗎

仲要好凍

雪糕

後悔死了

今晚先 未食

馬德里體育會

可信性4/10

今晚就唔會影

又唔好講到你真係約過我咁先。。。

買！ 3:0

我意思我朋友者

好唔好食

666

紐西蘭雪糕？

雞髀

睇左 點解要做到成個ricko咁

太甜 中意食黑朱

係咪食女王ricko

Ricko食到女

Sick eat!

買咩呀你都唔知乜黎

佢都有女

Yes

就係唔識先3:0

好似英國

Ricko個ex正到飛天

妖 唔中

咁不如比錢我啦

我都想做ricko了

唔得 乜我地關係淨係限於金錢咩

好想食cho cho chip

唔通肉體

溫書先了88

俾心基

仲有心靈上

點解你唔駛溫 粉

比你個心同你啲錢我

放棄人生

我都冇書讀

個心就得 錢我留返黎食肉得唔得

咁多年免費教育都無得讀？

為你好唔想你食太多肉先拎走晒你啲錢

你九歲嗰陣都唔讀書啦

九歲讀十萬個為什麼

唔食肉同死有咩分別

咩呀 我呢家都仲讀緊書

睇緊老夫子

暫時唔食啫

唔食一陣都想死

你勁 我唔是讀書嘅料子

睇陣YouTube 潛十分鐘

但條jerjer仔會比人睇到

等我教你

仲有咩 你講

點 呢家幾比幾

心靈上

1:0

我感受唔到lor

幾多分鐘

佢都有露咩 露慈菇定唔係另一個咩

因為淨係得我講野 你都無回應我

不了 寧願唔讀

邊到有得睇

超

45

我記錯左 佢呃蝦條姐

你靈魂唔跟我連上了

3:0有望

好明顯你拒絕同我溝通

想搵ex, 每次都係雙灰剔

算啦

醒未

你都不愛我了

點解咁講

我感受唔到了

你 拒絕溝通

講句唔好再搵我都嘥氣

唔覆都知咩事啦自己 仲要人講
留返樽鹽俾自己

搞掂一半 繼唔繼續好

唔眼瞓就繼

落街食個老麥早餐算

想訓

瞓

睇波

無買有乜好睇

減肥要靠做運動 介糖同碳水化合物 節食好快反彈

呢個係真㗎 之前有個巴打開咗個減肥營養po有教 真心work

好眼訓喇
聽日要做好哂

咁有得唔繼續咩

輸波了

吖

睡魔在哪

1:1？

20頁

人

撐啊！

點

訓幾個鐘好像精神d

d蚊咬我肚腩好痕

Rr佢

Hi

新人留名

又失眠的一晚

人在廣州，酒店床so bad .

救我！

我平酒店無自助早餐，已經好想衝落樓下飲早茶

U老了

Learn C++
C++ Classes and Objects
The main purpose of C++ programming is to add object orientation to the C programming language and classes are the central feature of C++ that supports object-oriented programming and are often called user-defined types.
A class is used to specify the form of an object and it combines data representation and methods for manipulating that data into one neat package. The data and functions within a class are called members of the class.

C++ Class Definitions
When you define a class, you define a blueprint for a data type. This doesn't actually define any data, but it does define what the class name means, that is, what an object of the class will consist of and what operations can be performed on such an object.
A class definition starts with the keyword class followed by the class name; and the class body, enclosed by a pair of curly braces. A class definition must be followed either by a semicolon or a list of declarations. For example, we defined the Box data type using the keyword class as follows −
class Box {
public:
double length; // Length of a box
double breadth; // Breadth of a box
double height; // Height of a box
};
The keyword public determines the access attributes of the members of the class that follows it. A public member can be accessed from outside the class anywhere within the scope of the class object. You can also specify the members of a class as private or protected which we will discuss in a sub-section.

Define C++ Objects
A class provides the blueprints for objects, so basically an object is created from a class. We declare objects of a class with exactly the same sort of declaration that we declare variables of basic types. Following statements declare two objects of class Box −
Box Box1; // Declare Box1 of type Box
Box Box2; // Declare Box2 of type Box
Both of the objects Box1 and Box2 will have their own copy of data members.

Accessing the Data Members
The public data members of objects of a class can be accessed using the direct member access operator (.). Let us try the following example to make the things clear −
#include <iostream>

using namespace std;

class Box {
public:
double length;
double breadth;
double height;
};

int main() {
Box Box1;
Box Box2;
double volume = 0.0;

Box1.height = 5.0;
Box1.length = 6.0;
Box1.breadth = 7.0;

Box2.height = 10.0;
Box2.length = 12.0;
Box2.breadth = 13.0;

volume = Box1.height * Box1.length * Box1.breadth;
cout << "Volume of Box1 : " << volume <<endl;

volume = Box2.height * Box2.length * Box2.breadth;
cout << "Volume of Box2 : " << volume <<endl;
return 0;
}

class Box {
public;

呢段係點解？

同係int main()

好耐無見過佢上連登

即係佢好耐都未試過失眠

早～

精神啲 臨時演員都係演員

早阿六索
早阿俊明

我牙肉仲係好痛

唔係就無飯盒食嫁啦

早晨

俊明 is always so sweet
食到阿 lunch會食d淋d既米線

醒一醒

醒未？

諗緊好冇瞓多陣

[url]梗係瞓多陣啦[/url]

×.=

and 俊明 is always so sweet

加油！ 好耐冇見你了

返工未？

屌 又咁遲先起

我都係呢家先起

女神 點解你尋晚咁早訓

我都想咁遲起身
可惜下一科考0845
而家要訓練自己早起

又Friday

爽

開心

交完fyp？

Wu ar

你又唔同我講野

大家呢一刻prefer 單身定拍拖？

我都想試下拍拖

應該不會

順其自然

所以放棄了

唔關事 但喺冇對象嘅情況下唔會無啦啦想拍拖
亦唔等於為咗單身會推開approach自己嘅異性

交完了

尋晚到依加一啖水都冇飲

搞成點

有啲爭拗就掛住單身咁咪好易散囉

而家仲有冇？

我帶自己啲粉去
屋企好多bbq

開心星期五

不過好似作感冒

睇落唔病有咩用

有幾開心

開心過星期四咁囉

有冇人一齊食飯 想食避風塘蟹/蝦！
無都得 我一個人食得晒

甲殼類不了

你食得哂就不了

Weak sad

今日四號 開心

叫兩份！

你估

開心過三號

Bingo

上次真係一個人食晒隻蟹

rich ，我得炒麵王避風塘味

一唔一齊eat

不了，無女

me

have bf 不了

波子哥哥正Ｄ，不了

嫌棄我了

好

me A0自卑

蕉sp 5p fd 子

應蕉

梨友男朋友吾十仆仆

Sp都應

手巴

Fd子炸

你曳喇

5 kai sin 我cow就拒絕 佢蕉就應

呷醋

不了 我做毒撚is okay

咩

無阿 我咪做左你隻兵

你右做我sp

咁我跟你

唔批准

幾時sp fd子炸唔好亂諗

唔要我了

又做人兵又做人sp 要不起

咩都唔做啦 要我啦

手巴做咩

靜靜邊個都話得 除左我之外

溫書先

#include <iostream>

using namespace std;

class Box {
public:
double length;
double breadth;
double height;
};

int main() {
Box Box1;
Box Box2;
double volume = 0.0;

// box 1 specification
Box1.height = 5.0;
Box1.length = 6.0;
Box1.breadth = 7.0;

Box2.height = 10.0;
Box2.length = 12.0;
Box2.breadth = 13.0;

volume = Box1.height * Box1.length * Box1.breadth;
cout << "Volume of Box1 : " << volume <<endl;

volume = Box2.height * Box2.length * Box2.breadth;
cout << "Volume of Box2 : " << volume <<endl;
return 0;
}

class Box {
public :

呢段係乜？

係定義一個叫Box既新類型

唔放int main () ?

Function內唔比定義新類型

+幾時需要用？

你想用就用

但係我淨係做左你隻兵炸喎

我都準備溫了

個淨係係淨係啲咩
對我淨係可以做兵
定淨係做我兵唔做其他人兵
定淨係兵無其他限制
定點

收皮

無諗過係抽水

散左 但係以為自己會放得低
但係自己一個人既時候 知道仲係習慣左佢係度
仲要明知係錯既人 覺得自己好撚軟弱

乖啦手巴唔好亂咁多野
你get到咩咪係咩囉

你巴定絲 點解散

原來比人抽緊水

神廢

Get到係淨係做兵炸無其他架喇

我都冇做錯...

咩其他

仆街黎唔駛留戀

講好易 做真係好難

屌 分左仲好

@專家靜靜

乖啦靜靜唔好亂諗咁多野
你get到咩咪係咩囉

你食屎啦 幾時有性關係

駁唔到

係 只係不捨囉
回味舊時既溫馨咁囉 我唔知
其實知佢仲有啲中意我
但係佢中意自己多好多

專唔專家都覺得分左好架啦

係唔捨得回憶姐 好過唔捨得個人

如果真係中意你就唔會捨得傷害你啦

How bout you ah

咩抽擊 大家相親相愛

所以佢同我講話 佢唔想我再沉佢
佢知我一直都唔開心 佢只係自私 留我係佢身邊

究竟現代人既愛情觀係咪已經變到咁面目全非

諗起佢笑左我兩句肥我就係咁減 真係覺得自己好蠢

怕咩 有你地照住

我信愛情係要付出

唔識玩 成日都話少肥先正

咁你都唔走 係我就頭也不回

Real咩

散左啦 諗返轉頭姐

我都想有你咁蠢衝去減肥

一打比你兩個

光了

好閃

唔怪得你無大牙

Real啦

聽講有人回咗頭

靜靜唔係有gym 咩？

你咁撚瘦=_=

yes ball zi expert

打晒你兩個都得
不過唔好搵人圍我 你兩邊一齊圍我我屍都無

結果呢

咁而家咩狀況

認真 佢未講到咁白姐 講到咁我會走囉你當我on9

結果佢得閒都會上嚟叫下春咁囉

減左十磅

手巴囉 手巴話要改變

最後都係一齊到？

叫你改名咋喎

野照食

個心都唔係到既人，仲一齊有咩用？

你肥條鐵咩

教我

咁我唔開心嘛

聽講條仔鍾意貓多過佢

跑步 節食

Me too 跑幾多k都無撚用

你前排先係到屌人話要改變個人要教人

咁改唔改變到

節食 不了 做唔到

乖 我唔會嫌你肥㗎

人係犯賤架啦
由佢啦
唔係每一段感情都咁美好
都係大家利用大家
過下時間 溫存下

唔係肥係你到緊係咁講

節到 但跑唔郁

咁就完 要食得好健康

慢慢練

個個都唔聽我講盲目當自己肥

慢慢加上去

你咁瘦 講咩都難入耳啲

菠蘿蓋廢

我中意食垃圾 人生已完

咁分未

橙 增肥了

七月返嚟肥到認唔到

都算無落club啦

嬲 話我煮啲野是垃圾

咁又有單車機，大空漫步，划艇機俾你揀
甚至游水都得

快增 我慢減等你

如果呢刻 佢係度就好啦

咁即係點

唔會 但係可能7月番黎食到認唔到

除左你煮

剩係會玩太空漫步 但好耐冇玩了

煮到你食唔落

我明白女人係長情d
但留一個心已經唔係到既人究竟有咩意義先？

佢係到更加唔好 唔好再諗佢

咁算唔算改變左

不可能

咩 男人唔比長情既

唔係到係咩意思 分左手

問你點諗

Don’t love you

上次邊個反口話包唔到底

放棄左自己 考完個試先 唔好煩到我就ok

傻

哇 d湯我飲晒咁制架喎

Wohoooo考完試cow靜靜了

打邊爐啲湯底唔准飲 另外再煮多煲

最記得ex係我面前照樣同個player senior 玩Snapchat send msg，仲係咁話俾我睇到會傷心收埋佢。果下真係仲有少少留戀都仲秒速死心

都成為ex了

所以我唔明點解仲可以有心keep住一齊？無哂意義
我唔想繼續一齊然後不停睇住佢同第個男仔係咁msg

有心一齊就應該去諗有啲咩有機會傷對方心 因此唔好做
一係就無心 一係就唔識諗

Cow 唔洗cow架 有湯飲我就死心塌地架啦

我要全部吞晒佢

一日三餐

理撚得佢 我依家了無牽掛

溫書了

我有合理懷疑係迷魂湯黎

多油唔健康
另外煮多兩煲比你

做咩識穿me

ppppp

今朝早起做咩

Eat rice tgt la teach u c++

Sad
煲劇木

下星期要返工了

=tonight free

lazy

Weak

Free rice 5 eat=on99

Y

屌 上次去小狗到都係唔記得拎返啲芝士
其實我主要想要返個盒

睇日劇

搵佢

你

你又想試 ？比啖你飲啦

應承左架啦

渣

繼續駁嘴

整到駁嘴就可以搵佢咁

蠢

-.-

1001

Hot die

今日好涼喎

行到隻狗咁 唔熱變熱

有街出

車頭今晚得唔得

考完諗住食咩

未諗到！！！琴晚都諗過

依家係邊頭

元氣啦

聽日先返

想要鳳梨酥